★蝗軍幾時會入侵愉景灣？

欣澳有巴士直入

腦魔 我晚晚抱住腦魔公仔瞓

咸蛋超人？

支鬼好似叫 乜鳩 奧海城？

似

每次我都帶腦魔公仔同行

唔算

只係一班垃圾鬼佬住既地方